被中國人吃到瀕絕 港積極保育禾花雀

真係痴撚線

大陸人連死胎都當餸食

保完，支那人又係落黎偷

咁岩睇緊食神乾坤燒鵝果part睇到呢個post

連燈仔: 弱肉強食

南雀北餸

可以食到絕種係好顛

老鼠曱甴

太醜啦…

我d禾花雀係百中選一

點解中國人咁需要壯陽

因為佢地j短 好似係

如果出報導食支那人可以美容瘦身 壯陽豐胸 讀書考試拎100分 會唔會出現人食人 食到支那人絕種呢